2010年今日，馬尼拉人質事件

當日睇到火都黎
希望死者安息，生還者好好生活

當年睇到呢張相嬲到仆街